玩左1年Tinder 分享下點可以多啲Match

想同大家分享下點樣可以多啲 match：
利申：係絲

1. 相
-起碼要有一張見到你個樣（唔好諗住傾耐左先交換相 如果傾左好耐先發覺雙方唔啱眼緣咁就唔好啦）
-最好多過3張相
-切記唔可以全部都係大頭自拍
-最好係一啲可以顯示到你多姿多彩生活既相（eg 同朋友合照，運動相，party相）如果你話 你既生活好無聊 無呢啲相，咁旅行相 景點相都有啦掛

仲有其他得閒先分享啦唔敢同人講我玩tinder，唯有係到發下噏風

重點 絲打

女人就收皮啦
有閪會無match?

.

正常樣 一張相都99＋ MATCH

幾豬西先要擔心tinder無match

唔洗POST樣
淨係POST張全黑既相做PROFILE 都應該大把MATCH

我仲以為巴打分享

其實係打俾巴打睇唔記得講明添

。。。

比幾多男人屌過？

真咩
我唔信
啲仔係女都swipe right？

咁緊係 你以為佢哋真係覺得你好正？

咁多姿仲玩tinder咩 呃西就有

咁男仔正常幾多個like 我match 加比人like 岩岩好有100 算唔算正常

選擇性唔覆

咁樣衰既你無理由都swipe right掛

臭雞

靚 大波

全黑底既相唔代表樣衰
有機會係靚女
D人都係照match左先 完全食唔落再算

正解 所有男人都係➡️➡️➡️➡️➡️➡️ 之後再算

約過8個人出黎見面，最盡都只係拖手，嘴都未嘴過

睇相都廢事 全部仔尻禁LIKE

無咁臭既雞

Lm

曾經唔少match但傾計一句兩句止

巴表示 係唔係都照掃
到有match 當普通朋友傾計 如果即時問你拎電話你都知咩事

同以家個個tinder識 三年了

玩左成年，約8條仔，但都只係去到stage 1
有待改善

話題？女次次都係等你做全枱戲咁

多姿多采仲玩tinder 話唔係player有冇人信

羨慕

唔係搵sp，想認真搵個人拍拖係不過都真係幾失敗

叫你扮多姿多彩呀嘛，啲女最鍾意呢啲仔

s

我自己係揀岩先swipe right

玩左幾耐先？

結論: 係女就至少 100 matches /day

睇到係絲

此post已完

嗱
如果你要食仔
張相冇樣（但有波同腳）仲多Match

經驗之談

認真我試過張相影住枝花，冇樣
都有match女好難冇吧

三個星期

垃圾po 就咪撚推啦屌你地老母臭閪

55，嗯，係，oic，haha

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

bullshit🥱
搞嚟搞去20幾like
有個Match到幾正但冇覆過機
早排開始半放棄

笑撚死
女無相都有match嫁啦

屌那星 開過兩次secret admirer
兩次都係男人嚟

你開個ac試下先

收嗲啦雞

有閪有波 緊係有仔MATCH啦
你試下係仔 無樣無身材 邊撚個理你

唔明點解係討論點樣多啲match
喺tinder識人 緣太薄 好易冇mood傾落去
一唔講嘢就唔會再聯絡到

屌on9 之前開完灰咗
一個禮拜冇玩 啱啱一開佢又送多次俾我
一開 屌 又係男人嚟

點會呀
我相反
見到party相一定唔like

我上次回人話要有相都俾人屌...

臭雞玩tinder

呢個function係咪要課金

同意 玩過tinder 一兩個星期頂唔順 uninstall左
CMB玩過一個月 uninstall 左

你點同對方傾偈？
識幾個好女仔 a380...都唔緊要
但係佢哋太想搵膊頭 接受唔到

CMB唔識玩 我反而match唔到
tinder先match到 開過幾次account 多數都係30個多啲 最多都係得70個左右

幾個女仔*

女人有塊閪話之佢對眼生係下巴都大把人狗衝
此po 毫冇參考價值

本身係 但佢會定期送一次
我驚一課咗發現真係剩係得男人like我
明明喺bio寫咗鍾意XXXX類型嘅女仔

on9
你轉男仔ac玩一星期先
有廿個當你贏

多姿多采洗L上tinder 咩，dllm 啦

xxxx係咩

形容詞 唔係重點啦

咁應該唔使一個星期 我個陣玩咗半日都有5個match

正常樣既絲都有match la 一定！

之後咪0

我都係好正常咁傾計，bio寫到明唔要sp fwb，咁我預match我果啲人都應該係要seriuos relationship啦。

有一個見左2次面都好gentleman，好talkative。我以為我地互相有好感，終於可以出pool。點知第三次見面先露出本性⋯我同佢話唔要sp 之後仲打算說服我。我堅持唔要之後就無再聯絡lu

咁我試下先

啲男人永遠唔會當你話唔要sp/fwb係一回事
係咪都會試左先

絲應該覆到唔想覆巴就玩撚完

喺Reddit見到

用靚仔/靚女相開個profile
一星期唔好swipe任何人 等人地揀晒你先
之後轉返你張相再swipe

係女會驚無match
求其掃下都有啦
你係仔先好出呢個post啦

利申 玩Tinder為咗搵人吹水攝時間 覆到悶

真係好pk
我仲要開始傾計既時候講多次我係搵serious relationship，佢仲要答我話佢都係

啲男人係咁
試過真係諗住吹下水就算，對方有另一半
佢係咁chur住要約太煩block左

我match過有男仔係咁做⋯
傾傾下計第二日張相唔同左⋯
我問佢開頭係咪用假相
佢答我: 樣真係咁重要咩？

Sor lo

所以個post係話轉完相先掃， 咁就唔係用假相

其實樓主個意思係
佢係女
想講佢會揀邊啲仔嘛？
我一開頭都誤會左，係女真係唔愁有match

唉 睇黎用app出pool真係唔容易

有都係快來快去

咁係咩原因散
你仲會唔會用app搵男友？

tinder嘅生財之道

起初聽落去make sense
但諗深一層 佢match得你即係有得揀其他同等level嘅男仔 冇口材就唔好搞咁多嘢
而且 比著我 我都唔會覆
因為冇印象嘅 一定係唔小心swipe錯
啲女正正常常唔urgent又大把選擇

Tinder班仔唔係見到女係咪都swipe咩

CMB好似難match過tinder, 要用”錢”先match到 所以如果唔俾錢一日只會match到幾個
太耐冇玩唔記得啦
你有冇試過約Tinder 啲人出嚟？

吓 認真定假膠 女仔就大把match啦 係好多好多覆到好累

你靚仔

有 但我唔明你問嚟做咩
下面講我自己喺tinder嘅體驗
一次過打晒起自己感受會清晰好多
唔想一問一答 但又答唔到重點

好睇對象同埋性格
tinder swipe right,有分兩類
一類係想認識 另一類係超想識

前者如果傾到咁上下就會冇嘢傾(ard 2weeks) 約唔到 就冇嘢好講 慢慢疏落
大家又未熟到好deep咩到講得
除非大家真係好有共鳴 或者我flirt女 先至能夠炒熱氣氛 但我唔會亂flirt人 所以

後者傾到咁上下會flirt 但係都會好忐忑 唔知對方點諗
後者冇一次約到 有啲幾好傾 有啲唔理我約唔到嘅原因都幾多. 唔詳講. 天時地利人和

有幾次問佢哋拎建議都幾ok
由頭到尾都唔好理所當然覺得對方要覆你
不過唔傾就唔知大家有咩相同、不同之處
我試過比女仔笑係道德撚
其實佢講錯 我只係認真撚

tinder只係用嚟傾偈 topic冇限制的.
同埋女仔成日比男仔主導 即係任人魚肉
啲狗公寫好晒script 輕輕鬆鬆就過到廢物測試
而且面對面可以睇到表情 網聊就連表情都睇唔到 根本單靠tinder係仲難出pool 亦唔踏實 預咗比人話我性急約人出街

覺得唔踏實係因為我聽過一個故事 好老土
佢同個player傾偈傾咗半年先出街
唔夠一個月 上咗床 上完一個禮拜就飛咗

我自己亦見過用假相嘅女仔
最初係超想識佢 見面先知佢好肥.
傾太耐偈先發現有落差 咁樣對雙方都唔好吧...

不嬲傾好耐先約第一次見唔係好事

多謝巴打打咁大段野 原來有人用假相㗎 以為呢啲case喺大陸先有

因為我覺得約出街拍拖唔會難
但係質素去到高層次 就好難
想追嗰啲就約唔到
總之用tinder就自己負責任承風險

就算我簡單答你問題 有約過人出嚟 但都係個別例子嚟

唉 都係既
我係完全唔識一邊傾計一邊flirt 所以好多時候都冇野講 然後就冇左
你想追嗰啲係咩類型既女仔？女神type?

個player都幾有耐心傾半年wo
通常都認為啲player 都係無咩耐性

flirt呢樣 我都唔太清楚係咩嚟
有人話係講sex如果女仔中意咁都算係嘅...唔排除都係嘅...

我覺得女仔開心 又show到自己對佢有interest.就夠
有時係曲線讚佢. 有時係share花生食吓.
不過近排冇再玩app

我超想識嘅話 自自然然就覺得佢哋好正
單睇相 我覺得正嘅. 睇樣又睇廁紙啩
但我好少like 扮ABC嗰班

女神type？唔會再有女神了
玩app前追過人. 等過人. 都係fail
我有懷疑過自己係咪直男癌 直情唔識溝女 係咪態度差 係咪樣衰到冇人想識

漁翁撒網？
個男仔啱啱18 19歲 屌完閪就鬆人
無論佢有咩壓力都好
無論佢有冇試過認真經營段關係
我都會歸納做player

到依家我都唔識分對方係player 定係有意發展
定係當我備胎
有啲人真係好俾心機咁覆我whatsapp同我傾計
約左出黎幾次都好好傾 但係又無咩下文
我睇唔透男仔啲心思

會唔會tinder員工想追你呀
未試過有呢啲function

比心機即係點樣 學吓嘢

自重啲 就應該唔使怕遇到player
唔夾咪唔搵 你care咪問佢咩回事
你有冇試過問

btw春日一番身材 好想奶

我打2句，佢覆我4句。最後都係會用問句結尾，唔會dead air。

點問呀，你教我問左就搞到我好似好猴擒咁⋯

春日一番身材俾我都想瘋狂奶

四句覆兩句 我諗係男人都做到 唔覺得佢特別誠懇喎

其實大家有自己朋友 點解會同一個素未謀面嘅陌生人傾足成日
其實你係咪享受比人追/追人嘅過程 太飢渴

主動約佢出嚟 都係無下文即係冇興趣
如果只係食過飯 就算啦 佢唔中意你
除非拖手攬過 先有需要問

樓主19歲+A0？比人印象係...係咪冇比男仔追過

係我打兩句 佢覆4句呀 咁又唔係真係傾足成日既 但唔會斷左唔覆。 我斷句左佢會主動開話題

姐係會主動有身體接觸先係鍾意我？咁如果見過面3次都係食飯 但係次次都係佢主動約 無身體接觸 咁係咪對我無咩意思？

咁勁既你，雖然唔係A0，但係上一次拍拖已經係6年前⋯24歲啦我

成世人淨係俾一個人問我「可唔可以做我女朋友」⋯其實唔係好識同男仔相處，如果普通傾計ok，但係一有啲曖昧，我就會下意識逃避，唔係好識面對⋯
人人真真俾人追好耐無試過啦，最多係個男仔成日都請我食飯，去旅行買手信比我，會寄postcard俾我（但係其實朋友都會咁）

第一段 追女仔 正常都係咁傾偈

第二段唔係我嘅意思
不過你可以主動約佢 有來有往

我22 A0都冇你咁純情
傾偈行街食飯呢啲節目 佢唔約咪等你約
你覺得點樣先叫有下文？
係佢冇再聯絡你 定係冇拖你隻手？
你可以試吓佢「你係咪中意我呀？點解對我咁好」

有keep住聯絡，都keep住約我，但係出黎就好似朋友咁⋯無咩身體接觸

我唔夠膽咁問呀，問完自己塊面會仲紅過對方

你都幾急 使唔使敢驚
wtsapp問

電話問

玩左未夠24小時就有50 like

但認真想知 明明好多人 我指不論男女 生活得咁多姿多采 又旅行又會同frd出街 個樣中上 點解都要用tinder...

唉 不了
如果個結果唔好我另願唔知

咁你又悲觀左d啲wo，幾個鐘唔覆好閒姐。

好多男神級既 又高學歷 生活豐富既玩Tinder多數都係因為想要fwb或者ons

果然現實係殘酷 當你match左一個咁樣嘅人 你以為對方同你一樣想認真發展 原來佢都只係貪新鮮感嘅人 對厭左就唔要你

所以玩app都係唔好咁上心，呢個唔得就下一個
一定都有人係想認真發展既 不過可能要花多啲時間去搵

Match左佢就冇玩喇 認定左係佢嘛 加上本身都係好奇玩下
不過都唔會再玩架喇 唔想再俾人呃

玩呢啲交友app最忌就係全幅心思放係一個人身上呀。你諗下佢可能同時同緊幾條女曖昧呀！
咁都祝福你快d出pool啦

有好多match 但係hi完就收工又可以點搞
傾到心很累

知道了 我都祝福你

上面啲人話仔好難match，都唔係，玩左兩日，都有17個，還好啦⋯⋯多你都傾唔到啦⋯⋯
利申，相無樣，cut左樣，得下巴同身

前排玩左幾日 但發覺好無聊
多數傾兩句都懶得再覆
多match又有咩意思
可能係我覺得識新人去拍拖好攰
由其是係交友app識

你身材好正？

我玩耐左都會覺得無咩引⋯
傾到好投入之後就會冷卻，之後就下一個
不斷循環

唔係，其實張相無乜野見到，因為又著哂褸有埋頸巾

同d女仔開話題真係幾辛苦

我都覺得係所以我通常會喺super like嗰堆度揀